覺不覺阿積士踼個家波同打機好似？

勁撚到好似下面有個雷達map 俾佢地睇住踼咁

正角短傳好撚齊

d L1 三角自動導航咁

好似諗都唔洗諗 幾腳傳波就俾到落禁區射波 節奏快到祖記班友得個望字

每次佢地反擊我都好期待佢地會點傳

好撚神奇睇到我口makmak

係好順，不過祖記太廢，埸波唔好睇